Apple申請氫燃料電池專利 MacBook、iPad或可數週不用充電

根據《Techrader》報道，Apple 正研究一種能輕易攜帶、經濟，高效能的全新燃料電池，也就是將氫轉化為電能的「質子交換膜（PEM）燃料電池」。

Apple 已在 2010 年開始有使用氫燃料電池的想法，在 2015 年再次提出。不過他們亦提到，要設計一款可在流動裝置上使用，而且合符成本效益的氫電池並不容易。

報道指 Apple 除了氫燃料之外，也有固體氧化物燃料電池、熔融碳酸鹽燃料電池、直接甲醇燃料電池，鹼性燃料電池等方案。

推

未有技術量產到就霸鳩個專利先

氫電池？！會唔會boooooooooom！

R&D 不嬲都係咁玩

不嬲都係發明就霸咗先㗎啦
你量產到嗰陣先申請咪俾其他人霸咗囉

戇鳩 量產先申請一早俾終國狗偷撚咗

呢段新聞幾耐之前好似聽過

聽到厭

轟呀

惡撚到呀 研究到出來唔準人申專利
個世界係咁 支那就唔洗煩光刻機啦
量產講到好包閉咁

你知唔知申請發明專利要幾耐呀？
起碼3年呀。你要等有冇人反對
你等生產到先申請，比人抄撚到申請黎都無用啦on9

比支那生產，變成流動炸彈

一年百鳩幾個電池專利 但未撚見有商家用

先唔講專利係跟地區 有無專利大陸都照抄
蘋果專利霸權都唔係第一日嘅事啦
自己無能力整到，其他廠應用先就告鳩人
啲手機廠年年都告嚟告去

One More Thing .....

iBomb

主流燃料電池方案全齊，apple真係大包圍

apple 都係咁話 萬一爆炸個威力都係幾十倍

可能有都Apple car 用先

電池新聞係月經
真係市場上做到實事似乎得Tesla 同佢堆供應鏈

唔提早申請專利已經俾支那賤畜狗雜種偷左

一陣支那又學之後 日日津爆

笑撚死
Apple出唔到，其他公司都一樣唔會出到
搞電池你估搞風扇咩ON9仔

賣撚左到左你手先申請好唔撚好